詞語接龍

我先...
為所欲為

為所欲為

母你老母

唔準講粗口
為所欲為

成個post都係樓主黎

一齊黎為所欲為